我可以點

我真係好唔開心 好唔開心。
可以點做。

咩事唔開心

訓唔著 雖然未必幫到手
但都想聽下你講發生咩事

唔好唔開心

我就黎變ex個男友成日淨係識講呢句，見到畀個先

講出黎會好啲就搵人講下
唔想講既就食好啲做下令自己feel good既事

見到樓主唔講咩事幫佢唔到喎

btw你煮嘢唔好食梗係就嚟變ex

本身咩事唔開心先
女既野你都要講出黎大家先幫到你

一，去左上堂而家煮得唔錯了，煮過幾次畀佢食，條友好嘴挑都話好食
二，本來係他追我話煮畀我食的，不過而家係我照顧他多啲，他enjoy我都開心
三，仲要求女性老憑係要煮野好食？男人真係天生有地位㗎？2020年啦性/別意識進步下啦
四，聽日記得投票

好想食麥麥雞

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

以為有個好愛我嘅人 冇啦啦咩都冇哂
拋低咗一個message就完咗